
\begin{titlepage}

	\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=0.1\textwidth]{img/logo}
	\hspace{13cm}
	\includegraphics[width=0.1\textwidth]{img/disim}
	\end{figure}
	\centering
	% {\scshape\normalsize università degli studi dell'aquila\\facoltà di ingegneria
	% dell'informazione \\[1 em] } \par
	{\scshape\normalsize università degli studi dell'aquila\\Dipartimento di
	Ingegneria e Scienze dell'Informazione e Matematica dell'informazione \\[1 em] } \par
	{\scshape\normalsize
		%(DISIM)
  \par}
	\vspace{1cm}
	{\scshape\normalsize Tesi di Laurea in Ingegneria dell'Informazione\par}
	\vspace{3cm}  %\mbox permette all'argomento di restare unito
%	{\huge\bfseries Django Web Framework:\\
%	studio e creazione di un'applicazione per la community open source
%	\mbox{studio e creazione di un'applicazione per la community open source}\par}

	% Titolo 1
	{\huge\bfseries Django Web Framework:\\ progettazione e realizzazione di un'applicazione per la community open source\par}


	\vspace{2.5cm}
	
	{\Large\itshape Laureando: Davide Cristini\par}
	{\Large\itshape Matricola: 202047}

	\vspace{1.5cm}
	{\Large\itshape Relatore: Serafino Cicerone \par}

	\vspace{2.0cm}
	\vfill

% Bottom of the page
	{Anno Accademico 2016-2017}

\end{titlepage}
